千其唔好係又排唔係又排，一陣廢老無得投

投完票好走啦
唔好唔記得自己投左又再排一次隊
條龍好撚長
d廢老唔等得架

1/10

2/10

3/10

4/10

on9 你盞搞走後生
D阿婆最叻排隊拎著數

搞到自己友都投唔到點算

係咪on9 一陣廢老搞事 啲狗插手點算

on9今朝早全部係d廢老黎
你咁搞後生投唔到
得翻d廢老票

smart